{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023071061635/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 스트레이트 팬츠 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造するブランドです。 今回ご紹介する製品は商品番号FW23 / 323721LYA5です。 こちらの商品はストレートフィットでオシャレなパンツです。 コットン素材で製作されており、楽な着用感が感じられ、ブラックカラーで様々な上着とコーディネートしてカジュアルな感じを演出できます。 表地は綿100%で製作されており、洗濯方法に従ってください。 洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。漂白剤は使用せず、手洗いする際は服を裏返して洗濯してください。 また、洗濯時にはねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、ご注意ください。 十分な洗濯後、洗剤が残らないように洗濯していただき、洗濯時に飾り物が落ちる恐れがありますので、軽く手洗いしてください。 機械洗濯は製品損失が保護されませんので、避けてください。 暖房器具や高温のアイロンがけは製品に被害を与えることがありますのでご注意ください。 また、金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意し、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)がある場合は人体に害を与えないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白色系の製品には色移りする恐れがあるので着用には注意が必要で、水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意してください。 強い日差しや照明によって製品が変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この製品のブランドは8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このパンツはストレートフィットで、オシャレなデザインです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このパンツはコットン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんなカラーですか？",
            "answer": "このパンツはブラックカラーです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような上着とコーディネートできますか？",
            "answer": "このパンツは様々な上着とコーディネートしてカジュアルな感じを演出できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "この製品は洗濯方法に従って洗濯してください。濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用せず、手洗いする際は裏返して洗ってください。"
        },
        {
            "question": "洗濯後の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯後は十分に洗い流し、洗剤が残らないようにしてください。また、洗濯時にはねじったりこすったりしないように注意し、部分脱色や毛羽立ちが発生しないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械洗濯できますか？",
            "answer": "この製品は機械洗濯は避けてください。製品損失の可能性があるため、手洗いをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "アイロンがけの注意点はありますか？",
            "answer": "暖房器具や高温のアイロンがけは製品に被害を与えることがありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品には何か注意すべき点はありますか？",
            "answer": "装飾物や金属部材に注意し、水洗い時にはサビや皮膚アレルギーに注意してください。また、白色系の製品には色移りの可能性があるため、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "強い日差しや照明によって製品が変色することはありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって製品が変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 545
    }
}